# Solarlab / Доска объявлений 2023

## Как использовать:

Устанавливаем [NodeJS](https://nodejs.org/en/) последней LTS версии, при первом запуске устанавливаем пакеты:

``` bash
npm install
```

Для дальнейшего запуска выполняем:
1. Для работы с развернутым сервером backend

``` bash
npm run start
```

2. Для локальной разработки (сервер находится по адресу http://localhost:5000)

``` bash
npm run start:local
```

Приложение запустится на http://localhost:4200.

